雲拿梅拿有咩用？

日耳曼人唔洗俾人屌？